# Mais aussi

 * Les seniors
 * Affichage de dimensions réduites
 * Environnement défavorable (lumière, bruit, distance)


Note:

Seniors : cognitif

Environnement défavorables, couleurs d’écran genre F.lux
